結衣BB 5K WALLPAPER

是咁的 小弟最近買左部IMAC 27吋

咁就想日日對住我個結衣BB啦

不過上網揾極都揾唔到佢5既WALLPAPER

唔知巴打絲打們有無辨法呢

如果有既話賜酒